女示威者記得打好哂底先好出黎

女示威者記得打好哂底先好出黎
入面著得密實d
D仆街黑警好賤㗎

黑警